[尋找苦主] 過完數即block人間蒸發走數！！

認住尼個人！！！

詳細係我係fb鞋谷徵鞋，比尼個人inbox
傾左一大輪，講好哂價錢比哂相約交收既時候
聲稱自己住澳門，近排過境面交唔方便..

得出結論係順豐寄比我，我當時覺得過數再寄，好冇保障，say左no，對話如下

最後都應成左先過一半數收到貨過

過完數之後，做戲做全套，問埋郵寄詳情

對話就到尼到，跟住就秒block左我，完全聯絡唔到
宜家心頭上得佢個轉數快no. 同hsbc 戶口
已經打算去報案，亦都係希望當時人睇到主動聯絡反還反錢（雖然冇乜可能）

亦都想靠連登尼個平台睇下搵唔搵到其他比佢呃左既人同苦主，睇下有冇同路人
一齊有報案no.，相信警察個邊做野都會快d

預左比各位屌傻仔，屌細力d
但我最重要既想睇下宜家有冇咩方法可以做到，唔想再有下個受害者

係到放沉好快

吹水台有冇多d佢相資料？

得咁多...因為個時冇諗到結果會咁
想cap圖既時候已經被block
完全Search 唔到

應該放咩台

幫你捱

推*

有冇過來人分享下心得
宜家動左係到...
準備去銀行搞齊資料去報案

騙徒的手法層出不窮

推

笑左，肯分兩期比都未醒水
呃唔到全數，呃你一半都照殺

用第個ac search?

push

比人呃個d又係on撚鳩

聯絡銀行,懷疑該戶口私人戶口商業用途, 涉嫌非法洗黑錢。等佢鎖戶口。

隨時會有用過報警

係老是相同

介唔介意講多啲、都有咁嘅經驗？

聯絡銀行先

你send呢張圖，佢實block啦

直接幫佢出名好過啦

有冇建議

開第二個account ，扮想買鞋，佢呢啲人咁貪錢，實上叼，之後再慢慢同佢玩